目標已偏離 焦點何在

其實自二百萬人上街後，林鄭宣布暫緩修例，其後的遊行示威等運動已漸漸失去焦點，尋日既上水活動甚至提出停止深圳居民一周一行

心諗：屌你老母！可唔可以聚焦返係一啲Main Point 到 ！

當政府弱勢嘅時候
你唔嗌大聲啲
到到強勢嘅時候你就冇得叫

嗌大聲啲唔係問題
只係我覺得點解要提出啲支支節節
點解唔聚焦係一啲重心
我深信焦點越多 力量越分散